明星沙灘不敢看辣妹的IQ 答案會是陳國邦會嚇你一跳

Silly係李斯 怎樣笑

雖然有少少教會風味
但係

仆街 跟住唱左出黎

衰仔

高汁

笑死

100000000/10

CLS

負評如炸彈輕鬆的轟炸
你睇？堅尼米拿呀！

「你睇?」 係舊版叮噹主題曲

點解我一睇topic我會唱左首濛出黎

痴撚線

負評如炸彈輕鬆的轟炸
蜘蛛線上也偷笑
答案係!!!!!!!!!陳國邦

澳sir

李斯嚟啦1

wowowow

po主呀 誰都猜不透 李斯也自豪

1Q博士

明星沙灘不敢看辣妹的IQ
答案會是陳國邦 會嚇你一跳
Silly係李斯 怎樣笑
負評如炸彈 輕鬆的轟炸
蜘蛛線上也偷笑 堅尼米拿呀！
無里頭又似痴線 低汁到大笑
浮浮沉沉天空裡 自在像小鳥
古怪事情 多得很想講也講不了
人人朝著那方向 心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡 熱烈地呼叫
興奮熱情 嘻嘻哈開心到不得了

輕鬆 謝謝大家

堅尼米拿呀！

痴線

God

真人黎喇

樓主一定係80後

笑得出既人IQ有幾低...
乜撚野叫 明星沙灘 / 辣妹的IQ

手足岩岩出冊？😂👍

Battery low 同 infinity war 都要放

旅行完?

1Q博士

明星沙灘不敢看辣妹的IQ
答案會是陳國邦 會嚇你一跳
Silly係李斯 怎樣笑
負評如炸彈 輕鬆的轟炸
蜘蛛線上也偷笑 堅尼米拿呀！
無里頭又似痴線 低汁到大笑
明明人人都心照 內在未開竅
仿似弱能 輕輕鬆鬆加張西裝照
人人朝著那方向 心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡 熱烈地呼叫
興奮熱情 嘻嘻哈開心到不得了

負評如炸彈個評字唔係好岩音 有冇得執執
同埋蜘蛛線上也偷笑即係點

做乜鳩變左多啦A夢

蜘蛛線上：

屌你老味

負皮

人人朝住那方向 in~fi~ni~ty way

笑到噴水

仿似弱能笑到我仆街

留名

負評如炸彈 輕鬆的轟炸
屌你老母 多啦A 夢

負評如炸彈 輕鬆的轟炸
蜘蛛線上也偷笑
屌你老母 多啦A 夢

知你盡咗力
算啦好嗎？

Silly是李斯 得啖笑

應該要揾返哂d post方便整mv

出IQ題出到有主題曲
果位樓主真係經典

蜘蛛線上

你唔講 我都唔覺錯歌

首歌係咪郭富城嘅弱？我跟住唱咗出嚟

infinity war(way)呢

句輕鬆謝謝大家 每次見到都想笑

推到有人唱

Strong post stay name

輕鬆謝謝大家我堅仔會有更加多高汁1Q題俾大家 同各位手足重組創意台新秩序

呢個iq題既答案係來自新北市又加分

我係你粉絲

1Q博士

明星沙灘不敢看辣妹的IQ
答案會是陳國邦 會嚇你一跳
Silly係李斯 怎樣笑
負評如炸彈 輕鬆的轟炸
蜘蛛線上也偷笑 堅尼米拿呀！
無里頭又似痴線 低汁到大笑
明明人人都心照 內在未開竅
仿似弱能 輕輕鬆鬆加張西裝照
誰言林鄭乃雙數 英文也病了
明明無限的一戰 偽冒路呼叫
解答萬能 高質低質根本不緊要

紅字係我鳩填埋淨低果d 有問題再執

出返嚟好重新做人喇

Ching太有料

輕鬆 謝謝大家

明星沙灘不敢看辣妹的IQ
答案會是陳國邦 會嚇你一跳
Silly係李斯 得啖笑
負評如炸彈 輕鬆的轟炸
蜘蛛線上也偷笑 堅尼米拿呀！
無里頭又似痴線 低質到大笑
明明人人都心照 內在未開竅
仿似弱能 輕輕鬆鬆加張西裝照
誰言林鄭乃雙數 英文也病了
明明無限的一戰 偽冒路呼叫
解答萬能 高質低質根本不緊要

差呢兩句

冇蟻多嬲死象？

有人唱嘅話一定要最後講翻句"輕鬆 謝謝大家"

美女徐晃
陸高丸呢？

明星沙灘不敢看辣妹的IQ
答案會是陳國邦 會嚇你一跳
Silly係李斯 得啖笑
_ _ _ _ _ _ _ _ _ _
輕鬆答謝_ _ _ 謝謝大家！
無里頭又似痴線 低質到大笑
明明人人都心照 內在未開竅
仿似弱能 輕輕鬆鬆加張西裝照
誰言林鄭乃雙數 英文也病了
明明無限的一戰 偽冒路呼叫
解答萬能 高質低質根本不緊要

辣妹的咪咪 得唔得？

有聲

我覺得蜘蛛線上果句都ok 蜘蛛俠呢個答案on9到震
睇你地頭

差battery low

冇位插落去喇大佬

你應該問返堅尼米那

我都冇所謂睇大家 但上一句就肯定要改
正皮蜘蛛線上果句ok
負皮蜘蛛線上果句要再改

足金鳩猴

Ching 你究竟唱左邊段

愚人 = silly = 李斯

愚人節 = 李思捷

電池容量低 番歸好辛苦

點樣唱到首濛出嚟

求原文

要有呢個

陳國邦本人應該好想自己從來冇演過李斯

頭兩句 明明連字數都唔啱

第一句個IQ應該轉做1Q

人人負皮推三頁 心急說弱智

Lm等全首

屌你喺被竇笑咗出聲

屌你

明星沙灘不敢靠近看 辣妹IQ
留心嬉水等都答盡了 還會錯了
神鬼一般的斯李在這一刻鐘率先誕下了
如日在照耀

呢個post平均幾歲

經典 爛牛呢？

mix埋上面d comment :

儲電容量少 多得新北市(/街坊都恥笑)
輕鬆去扮李思捷 謝謝大家 / 蜘蛛線上也偷笑 堅尼米拿呀!

但係low battery唔關堅尼米拿事
咁改成段野變左東一忽西一忽 講講下李斯又講其他

認真高質

負評如炸彈 輕鬆的thank you

風的季節？

撚撚菲屎稱得上十分之低B

(1Q題) 係IG見到靚女 估一個歌星名

屌唱左出黎

食酸梅乾變超人

「蜘蛛線上也偷笑 堅尼米拿呀！」
個意思似係蜘蛛線上=撚撚FACE, 即係佢都笑鳩堅尼米拿
我自己覺得keep都唔錯, 大家認為呢?

唔好咁戇鳩啦

一樣諗法 呢句就得
蜘蛛線上已經代表左撚撚face
上面一句夾硬插句low battery 我望落就有d怪囉

1Q博士

明星沙灘不敢看辣妹的IQ
答案會是陳國邦 會嚇你一跳
Silly係李斯 得啖笑
議論如炸彈 瘋癲式轟炸
蜘蛛線上也偷笑 堅尼米拿呀！

無里頭又似痴線 低汁到大笑
明明人人都心照 內在未開竅
仿似弱能 輕輕鬆鬆加張西裝照

誰言林鄭乃雙數 英文也病了
明明無限的一戰 偽冒路呼叫
解答萬能 高質低質根本不緊要

輕鬆 謝謝大家

笑左出聲 今日最開心既post

sorry 去錯教會

把聲要有幾膠先可以handle到首詞

有人唱未

辣妹的 1 Q

鄭子誠個gif仲未出黎嘅

推

cls

留名等人唱

lm

不如就由狼隊名宿唱

答案係足金鳩猴!!!

冇人唱

我黎喇

推到陳國邦出黎唱

真係cls

留名等mv

推到陳國邦扮李斯出黎唱

有巴絲唱未?

搵人唱呀

癲得幾勻循

我無野講

使唔使我唱

好懷念

10/10

推返上嚟先發現
原來半年前我笑緊啲咁嘅嘢

原來半年前我係作緊啲咁既野